# Exercice Docker

## Faire une API avec :
*https://labs.play-with-docker.com/*

Reproduire celle de Yohan

API qui tape sur une BDD
Avoir une doc spécifique lorsqu'on est sur la page web

API series : récupérer toutes les séries, récupérer un seul élément, le supprimer ou l'updater, TITRE, SAISON, EPISODE, Description perso à pousser
API movies : récupérer tous les movives, récupérer un seul élément, le supprimer ou l'update, TITRE, Description perso à pousser

docker-compose up -d --build => BDD opérationnelle sans action supplémentaire à faire


/!\ instances de 4h donc il faut push avant la fin si on veut pas perdre
le taf

https://docs.docker.com/

Objectif : 

- Remise en jambes
- Prise en main Docker, taper une image docker, commandes docker (questions seront posées pour optimiser)
- GitHub
- API language au choix
- Prise en main BDD (au choix aussi)